﻿Uppgifter

1. Söka efter en produkt.
	UA1: Tryck på sökrutan
	SD1: Sökrutans fält markeras och går nu att skriva i
	UA2: Skriv in valfri vara
	SD2: Fältet fylls med de bokstäver som användaren trycker på
	UA3: Tryck på sök knappen
	SD3: Visa en ny vy med produkter som är anpassade till vad användaren sökt efter

2. Lägga till i varukorgen.
	UA1: Välj valfri vara
	SD1: Ingen förändring då användaren bara skall välja ut en vara
	UA2: Klicka på knappen 'add' på den valda varan
	SD2: Produkten skapas nu i varukorgen och total summan uppdateras

3. Registrera sig.
	UA1: Klicka på knappen 'registrera'
	SD1: Visa en ny vy med textboxar som ska fyllas i med personuppgifter
	UA2: Fyll i dina uppgifter och tryck på registrera knappen längst ned
	SD2: En ny kontakt lagras med de uppgifter som fyllts i

4. Slutföra köp.
	UA1: Med din tidigare valda vara i kundvagnen så trycker du nu på 'Gå till kassan'
	SD1: Visa en ny vy med textboxar där person- och kortuppgifter skall fyllas i
	UA2: Fyll i dina uppgfter och tryck dig vidare
	SD2: Visa en ny vy med alla uppgifter så användaren kan bekräfta att den skrivit korrekt
	UA3: Bekräfta dina uppgifter och tryck på slutför köp
	SD3: Visa en ny vy där programmet tackar användaren för att dne har valt att handla med iMat

5. Ändra profil.
	UA1: Tryck på 'Min profil'
	SD1: Visa en ny vy där man kan se sina uppgifter sparade i textboxar
	UA2: Ändra valfritt fält i din profil och spara dina ändringar
	SD2: De uppdaterade uppgifterna bytar ut de gamla och användaren sparas om igen

6. Fyll varukorg och rensa
	UA1: Hitta valfria varor och fyll varukorgen med minst 5 varor
	SD1: Varukorgen fylls med produkter
	UA2: Tryck på gå till kassan
	SD2: Visa en ny vy där man kan fylla i personuppgifter
	UA3: Klicka på rensa varukorg
	SD3: De produkter som var i varukorgen skall försvinna spårlöst



FIXA:::: varukorg, lgäggs på sidan; rensa tar bara bort första varan;; slutför sista tack sidan;; söka så uppdatera vyn????;; startsida skiten;; snyggare sök skiten;;
trä saken byta sida;; 		annan grupp;; när man söker på inget sm finns, visa något att det itne finns typ;; byta färg från rosa;;                       	
anna grupp;; separera kort och personuppgifter;; välja kort typ inte skriv;; Fler dropdowns i kortuppgifter;; Skrollfunktion i sökvyn;; Ta bort specifika varor i varukorgen;;	
Små ändringar i layour, knapparna under kategorin bör få en om modullering;; Highlight;; Doubles fel i kundvagnen, testa 7st fruktsoppa;; Rensaknappen tar bara bort en vara;;
Rensar man tom varukorg så får man out of bounds;; Enter knapp till sökfunktionen;; Out of bounds när man söker på saker som inte finns;; 

